是靚晚 黑心黃店悪の$52咖喱瀏覽焗飯

瀏覽有7/8舊 牛筋有4舊 有啲爽口有啲就好淋仲有啲炸薯仔 默認炒飯底夠乾身餸多過飯成本應該唔洗$10 賣貴五倍 黑店fced
另外仲聽到老闆娘同廚房佬屌政府 小妹嘅愛國心好唔c服

人血饅頭，拉

$52咁足料
係咪用左黑心牛肉
等我去試下佢乜料先

真

深水埗

邊個位

饗附近

星河？

一睇咖哩牛腩焗就知係

咁過兩日先去
早兩日先食完，飽到仆街
加埋個糖水，俾幾十蚊食到反肚咁濟
好似唔使本既咁
仲要個紅湯好撚足料

今晚再去多一次佐禾町睇下有冇位先
冇緣就下一次隨緣食飯

🌌

禾町聽日休息無位可以試吓 附近La Tessa

加埋10幾舊咁足料

我要名呀

有人開咗名了

下次走飯

成本好平啫

炒底一定要食廚師功力係晒個炒飯到

唔順路喎
煲多次兒子都得

唔夠小妹靚

邊間 下次去幫你淋紅油

一定要食到佢破產

好

呢間黑間咩都係餸多過飯
次次食完都飽到仆街
好似想攞你命咁
就算你散叫 唔叫dinner set
最後重會送埋糖水俾你食
好似唔洗錢咁

是攞你命

飽得滯 想食剩又唔得

糖水次次食剩太甜

我次次都清晒
次次都搞到個肚勁脹

觀塘

非

屌你咁多肉食死人咩 黑心黃店 拉

正到

多料成咁肯定係想飽死啲黃絲

你屋企有Panasonic？

藍

是

今次呢間又係邊間?

我唔肯定嘛
想你親口講一次

上網牛腩咖喱瀏覽飯